李城食屎啦

主場都羸唔到，真係好撚嬲

輸好多？

咁嬲做咩啫
死全家落地獄啦

咁既人腳仲買主

希望空難果時你喺機上